<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Deprem Uygulaması</string>
    <string name="earthquake_information">Deprem Bilgileri</string>
    <string name="latest_information">En Güncel Bilgiler</string>
    <string name="notifications_ready">Bildirimler Hazır</string>
    <string name="onboarding_descripton">Hoş geldiniz! Uygulamamız ile Türkiye\'nin her yerinde meydana gelen deprem bilgilerine ulaşabilirsiniz.</string>
    <string name="onboarding_descripton2">Uygulamamız ile deprem verilerini detaylı olarak inceleyebilir, depremleri harita üzerinde görebilirsiniz.</string>
    <string name="exit">Çıkış</string>
    <string name="onboarding_descripton3">Uygulamamız ile bildirim almayı seçerek yeni depremlerin verilerini inceleyebilirsiniz.</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_quit">Çıkmak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="yes">Evet</string>
    <string name="no">Hayır</string>
    <string name="warning">Uyarı</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_start">Başlamak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="back">Geri</string>
    <string name="next">Sonraki</string>
    <string name="get_started">Başlayın</string>
    <string name="hello">Merhaba,</string>
    <string name="register">Kayıt ol.</string>
    <string name="name">Ad</string>
    <string name="surname">Soyadı</string>
    <string name="email">E-posta</string>
    <string name="password">Şifre</string>
    <string name="register_button">Kayıt ol</string>
    <string name="login">Giriş yap</string>
    <string name="welcome_back">Tekrar hoşgeldiniz.</string>
    <string name="i_forgot_my_password">Şifremi Unuttum.</string>
    <string name="reset_password">Şifreyi yenile</string>
    <string name="privicy_policy">Gizlilik Politikası\n\nOnur Erdem, Alışveriş Uygulaması uygulamasını Ücretsiz bir uygulama olarak geliştirdi. Bu HİZMET Onur Erdem tarafından ücretsiz olarak sağlanmaktadır ve olduğu gibi kullanılması amaçlanmıştır.\n\nBu sayfa, herhangi birinin Hizmetimi kullanmaya karar vermesi durumunda ziyaretçileri Kişisel Bilgilerin toplanması, kullanılması ve ifşa edilmesine ilişkin politikalarım hakkında bilgilendirmek için kullanılır.\n\nHizmetimi kullanmayı seçerseniz bu politikaya ilişkin bilgilerin toplanmasını ve kullanılmasını kabul etmiş olursunuz. Topladığım Kişisel Bilgiler, Hizmeti sağlamak ve geliştirmek için kullanılır. Bilgilerinizi bu Gizlilik Politikasında açıklanan durumlar dışında kimseyle kullanmayacağım veya paylaşmayacağım.\n\nBu Gizlilik Politikasında kullanılan terimler, bu Gizlilik Politikasında aksi belirtilmediği sürece, Alışveriş Uygulamasından erişilebilen Şartlar ve Koşullarımızla aynı anlamlara sahiptir.\n\nBilgi Toplama ve Kullanma\n\nDaha iyi bir deneyim için Hizmetimizi kullanırken bize bazı kişisel olarak tanımlanabilecek bilgiler sağlamanızı isteyebilirim. Talep ettiğim bilgiler cihazınızda tutulacak ve hiçbir şekilde tarafımdan toplanmayacaktır.\n\nUygulama, sizi tanımlamak için kullanılan bilgileri toplayabilecek üçüncü taraf hizmetlerini kullanır.\n\nUygulama tarafından kullanılan üçüncü taraf hizmet sağlayıcılarının gizlilik politikasına bağlantı\n\nGoogle Play Hizmetleri\nVeri Günlüğü\n\nHizmetimi her kullandığınızda, uygulamada bir hata olması durumunda, telefonunuzdaki Günlük Verileri adı verilen veri ve bilgileri (üçüncü taraf ürünleri aracılığıyla) topladığımı size bildirmek isterim. Bu Günlük Verileri, cihazınızın İnternet Protokolü (“IP”) adresi, cihaz adı, işletim sistemi sürümü, Hizmetimi kullanırken uygulamanın yapılandırması, Hizmeti kullandığınız saat ve tarih ile diğer istatistikler gibi bilgileri içerebilir. .\n\nKurabiye\n\nÇerezler, genellikle anonim benzersiz tanımlayıcılar olarak kullanılan, az miktarda veri içeren dosyalardır. Bunlar, ziyaret ettiğiniz web sitelerinden tarayıcınıza gönderilir ve cihazınızın dahili belleğinde saklanır.\n\nBu Hizmet bu \"çerezleri\" açıkça kullanmaz. Ancak uygulama, bilgi toplamak ve hizmetlerini geliştirmek için \"tanımlama bilgileri\" kullanan üçüncü taraf kodlarını ve kitaplıklarını kullanabilir. Bu çerezleri kabul etme veya reddetme seçeneğiniz vardır ve cihazınıza ne zaman bir çerez gönderileceğini bilirsiniz. Çerezlerimizi reddetmeyi seçerseniz bu Hizmetin bazı kısımlarını kullanamayabilirsiniz.\n\nServis sağlayıcıları\n\nAşağıdaki nedenlerden dolayı üçüncü taraf şirketleri ve bireyleri çalıştırabilirim:\n\nHizmetimizi kolaylaştırmak için;\nHizmeti bizim adımıza sağlamak için;\nHizmetle ilgili hizmetleri gerçekleştirmek için; veya\nHizmetimizin nasıl kullanıldığını analiz etmemize yardımcı olmak.\nBu Hizmetin kullanıcılarına, bu üçüncü tarafların Kişisel Bilgilerinize erişebildiğini bildirmek istiyorum. Sebebi ise kendilerine verilen görevleri bizim adımıza yerine getirmeleridir. Ancak bilgileri başka herhangi bir amaçla açıklamamak veya kullanmamakla yükümlüdürler.\n\nGüvenlik\n\nKişisel Bilgilerinizi bize sağlama konusundaki güveninize değer veriyorum; bu nedenle, bu bilgileri korumak için ticari olarak kabul edilebilir yöntemleri kullanmaya çalışıyoruz. Ancak internet üzerinden hiçbir aktarım yönteminin veya elektronik depolama yönteminin %100 güvenli ve güvenilir olmadığını ve mutlak güvenliğini garanti edemediğimi unutmayın.\n\nDiğer Sitelere Bağlantılar\n\nBu Hizmet diğer sitelere bağlantılar içerebilir. Üçüncü taraf bir bağlantıya tıklarsanız o siteye yönlendirilirsiniz. Bu harici sitelerin benim tarafımdan işletilmediğini unutmayın. Bu nedenle bu sitelerin Gizlilik Politikasını mutlaka incelemenizi tavsiye ederim. Herhangi bir üçüncü taraf site veya hizmetin içeriği, gizlilik politikaları veya uygulamaları üzerinde hiçbir kontrolüm yok ve sorumluluk kabul etmiyorum.\n\nÇocukların Gizliliği\n\nBu Hizmetler 13 yaşın altındaki kişilere yönelik değildir. 13 yaşın altındaki çocuklardan bilerek kişisel olarak tanımlanabilir bilgiler toplamıyorum. 13 yaşın altındaki bir çocuğun bana kişisel bilgiler sağladığını tespit edersem, bu bilgileri derhal sunucularımızdan silerim. Ebeveyn veya vasiyseniz ve çocuğunuzun bize kişisel bilgiler verdiğini biliyorsanız, gerekli işlemleri yapabilmem için lütfen benimle iletişime geçin.\n\nBu Gizlilik Politikasındaki Değişiklikler\n\nGizlilik Politikamızı zaman zaman güncelleyebilirim. Bu nedenle herhangi bir değişiklik olup olmadığını görmek için bu sayfayı periyodik olarak incelemeniz önerilir. Yeni Gizlilik Politikasını bu sayfada yayınlayarak herhangi bir değişiklik hakkında sizi bilgilendireceğim.\n\nBu politika 19.11.2023 tarihinden itibaren geçerlidir.\n\nBize Ulaşın\n\nGizlilik Politikamla ilgili herhangi bir sorunuz veya öneriniz varsa erdem.onur@outlook.com.tr adresinden benimle iletişime geçmekten çekinmeyin.\n\nBu gizlilik politikası sayfası,privacypolicytemplate.net adresinde oluşturuldu ve App Privacy Policy Generator tarafından değiştirildi/oluşturuldu.</string>
    <string name="terms_of_use">Kullanım Şartları</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_log_out">Oturumunuzu kapatmak istediğinizden emin misiniz?</string>
    <string name="language">Dil</string>
    <string name="you_can_choose_the_language_you_want_to_use">Kullanmak istediğiniz dili seçebilirsiniz.</string>
    <string name="english">English</string>
    <string name="turkce">Türkçe</string>
    <string name="notification">Bildirim</string>
    <string name="do_you_want_to_receive_notifications">Bildirim almak istiyor musunuz?</string>
    <string name="application_format">Uygulama Biçimi</string>
    <string name="you_can_choose_the_application_format_you_want_to_use">Kullanmak istediğiniz uygulama biçimini seçebilirsiniz.</string>
    <string name="dark">Karanlık</string>
    <string name="light">Aydınlık</string>
    <string name="date_format">Tarih Biçimi</string>
    <string name="you_can_choose_the_date_format_you_want_to_use">Kullanmak istediğiniz tarih biçimini seçebilirsiniz.</string>
    <string name="day_month_year">Gün-Ay-Yıl</string>
    <string name="month_day_year">Ay-Gün-Yıl</string>
    <string name="earthquakes">Depremler</string>
    <string name="city_etc_search">Şehir vb. ara…</string>
    <string name="search_icon">Arama simgesi.</string>
    <string name="close_icon">Kapama simgesi.</string>
    <string name="language_setting">dil ayarı</string>
    <string name="notification_setting">Bildirim Ayarı</string>
    <string name="application_sormat_setting">Uygulama Biçimi Ayarı</string>
    <string name="date_format_setting">Tarih Biçimi Ayarı</string>
    <string name="_km">" km"</string>
    <string name="date">"Tarih: "</string>
    <string name="_hour">" Saat:"</string>
    <string name="magnitude">"Büyüklük: "</string>
    <string name="depth">"Derinlik: "</string>
    <string name="location_point_of_the_earthquake">Depremin Konum Noktası:</string>
    <string name="details_of_the_earthquake">Depremin Ayrıntıları:</string>
    <string name="earthquake_information_provider">"Deprem bilgi sağlayıcı: "</string>
    <string name="earthquake_magnitude">"Deprem büyüklüğü: "</string>
    <string name="earthquake_depth">"Deprem derinliği: "</string>
    <string name="population_of_the_city">"Şehrin Nüfusu: "</string>
    <string name="cities_close_to_the_earthquake">Depreme Yakın Şehirler:</string>
    <string name="airports_close_to_the_earthquake">Depreme Yakın Havalimanları:</string>
    <string name="icon">Simge</string>
    <string name="hide_password">Şifreyi gizle</string>
    <string name="show_password">Şifreyi göster</string>
    <string name="by_continuing_you_agree_that">Devam ederek şunları kabul etmiş olursunuz:</string>
    <string name="privacy_policy">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="and">Ve</string>
    <string name="or">Veya</string>
    <string name="already_have_an_account">Zaten hesabınız var mı?</string>
    <string name="dont_have_an_account_yet">Henüz bir hesabınız yok mu?</string>
    <string name="menu">Menü</string>
    <string name="log_out">Oturumu kapat</string>
    <string name="email_">E-posta:</string>
    <string name="application_drawer">Uygulama Çekmecesi</string>
    <string name="settings">Ayarlar</string>
    <string name="capital_settings">AYARLAR</string>
    <string name="theme_icon">Biçim Simgesi</string>
</resources>